油電車定油渣車好

長渣應該用Pruis P3 定出部新Kia Sorento好？ 長期日日100 公里

一定係油渣

雖然sorento 貴咗5萬. 不過仍然大件夾抵食.
建議你買咗, 頭幾次入油站油, 之後先再入"特價油", feel 下有冇唔同先

入特價油 無咩唔同 最大分別係最少3個月搵一次油渣隔 同每3 4 缸油 去油站入一次20蚊靚氣油等同添加濟一樣

自己入開油站油.
分開4次去入特價油.
最後都係長期入返油站油
PS. 各人感覺唔同, 又或者我嗰4次去入既"油站"唔夠你去開嗰D 好

油渣大法好
無車比得上油渣
混能都無得比
18.29 on99

渣緊12 年P3, 就係想搵到19,18 年sorento 渣 應該會抵啲

一定係sorento加倉油抵

但想問師兄們
油渣要成日保養
計落總成本唔係高過油電咩？

換電池一舖過喺返度啦